[
    {
        "randomId": 686
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Gahete umugongo gahetse abana umunani",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Ubunyereri",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Umuheto n'umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Inzoka",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Inyana y'umutavu",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Cya matambatamba cya maguru munani",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Uruhara",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Igisabo",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Umukondo w'inyana",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Intare",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    }
]